其實啲人點樣可以做到相識一星期就拍拖？

岩岩識幾日 幾日之後就同對方拍拖
都未互相了解對方性格 興趣 待人處事態度
點解可以咁快就拍拖
咁樣真係拍到長拖咩
認真post

相識一日都可以

睇你夠唔夠靚仔

一個月我都接受唔到
我prefer 一至三個月
以前要一年
不過後尾發現識太耐太fd就更難開口

識一日就一齊個啲好大機會唔會係好女仔
玩玩下咁

未識就一齊左點計

送到埋口你咪又要

上一段就係咁 幾日就一齊左
一齊左五個月就散左

認同
識太耐有個唔好處就係會fdzone
但太快又未了解好對方
唔通愛情真係唔可以太理性咁去思考
而係要盲目地一直向前沖

未了解對方係咩人就拍拖 過咗熱戀期冇曬新鮮感好易會散

可唔可以請教下絲打點解識左幾日你就肯同個男仔拍拖
有咩原因
例如 個男仔好識講野 好哄得你開心？

拍拖啫,,做左愛未

我又唔會太理性
只係如果一個禮拜成事果d係靠flirt
其實我自己唔太享受到呢個過程
但夠熟之後關係變得噯昧
我最享受呢種狀態
後來讀過個course
呢種愛情產生嘅dopamine最多可以維持四個月
所以四個月內成事最理想

你份人夠隨便就得架啦

唔一定架,,有啲一見鐘情
快快手攻陷對方

你啱
各取所需,冇話邊個蝕底

男:急住想扑野
女:好想快d承認關係

講真比我至少都要3個月，因為曖昧真係好好玩

車！識得個七日，愛咪愛佢啲錢
但我知你唔係

5個月咪算耐

A380

同男朋友識左8日就一齊左
宜家一齊左8個月多啲

好老實咁講 因為個陣我心靈好空虛
比個exex精神虐待左好耐 佢傷得我好深
個陣好想比人錫下 好想真正感受下拍拖究竟係咩感覺
而呢個男仔個陣又比到我 同埋有feel 所以就一齊左

我真係諗住同佢拍一兩年

依家呢段拍咗一年八個月
嗰陣識咗一個禮拜就一齊
冇諗過會拍到依家

我拍左8年再結婚1年
當時都係識左1個禮拜左右就開始
佢追我的

識左兩星期左右，一齊左三年

婚姻介紹所計唔計
我哥同佢女朋友都係識左一個星期就拍拖

但事前已係婚姻介紹介所知道哂大家做咩工，年收入，有冇車有冇樓

岩阿，要真正了解過先會一齊得耐
如果網上識既，起碼都要兩三個月啦，都未知對方真正係咩人。

網上識就真係要小心啲喇
經朋友認識就知道多啲野

但了解過程會俾人話玩9人sip時間收兵呢

我老婆識左廿日就追到手。而家囡都生埋。

人地有心發展,係會等架
保護自己,男女都係,理得佢諗乜
咪心軟蝕比啲狗公,除非你覺得真係好好啦

警世 玩交友app千祈唔好上心

笑死

下個禮拜就會話因性格不合而分手

一般情況係愛愛左後,,

一兩年之後換？

咩course

八個月啫

即係水泡

識幾多日就可以做愛？

三個女朋友都識一星期內拍拖

你估識撚左幾個月就真係了解到咩，一日未同居了解極都有限

不如快啲一齊了解快啲，唔啱就散

同男朋友識咗五日就一齊，宜家四年半

唔拍拖點知適唔適合

由熱戀變冷淡
之後就話大家需要冷靜

扑完先考慮拍拖架, 你真係唔識架喎

Agree
了解咁浪費時間
一齊左唔啱咪換

冇人叫你一齊得就當左要過世
婚都可以離分手有幾閑

身邊朋友全部幾日出pool

憑感覺囉

啲人要懶係浪漫呀嘛

識左一年半
拍左一年半
之後Long d兩個月分手
唔好曬時間 認真
3個月夠哂你認識一個人

未了解清楚點拍拖

拍拖咪就係了解嘅過程 睇下你識唔識保護自己嘅姐 拍拖又唔一定要扑野 扑野都唔一定要拍拖 咁點解遇到啱feel嘅唔可以一星期就拍？了解完你覺得唔啱咪分手囉 咁大個人唔係要教你點樣保護自己同分手下

其實唔難 識咗5日一齊咗
今年結婚六週年
1仔1女

依家了解係了解係唔係騙子、美容保險雞，啱feel咪go ahead law

未拍拖點了解清楚

g lo

唔會啦 有啲結咗婚十年都唔知原來自己老公係bi

初戀 識左一個月 見左一次 就一齊左差唔多4年

了解清楚一個人三五年都唔夠啦
師兄成世人有冇拍兩次拖？

有d野係手快有手慢無
唔好講埋d咩要出現既始終會出現黎厄自己
有feel最重要
好過明明鍾意又係度拖，明明無feel又懶係用時間去睇定d，都on9

一見鐘情掛

有咩問題 見面即合體都有啦

見過兩次就開始拍拖

今年結婚兩週年

一兩年後仲一齊到咪一齊
我意思係指 我係諗住同佢拍長拖

同ex識咗一個禮拜就一齊咗
三四個月就散
拍拖之前一定要有足夠時間了解對方先
我嗰陣根本連佢背景為人係點都唔太清楚
憑一個禮拜覺得相處幾舒服就一齊咗
過咗一個月先知佢勁多野暪我底又花
同我一齊仲同其他人玩曖昧
最後

識左兩日,依家三年

唔試車 點知架車好唔好揸

三日就拍了

識無耐一齊之後仲一齊好幾年
有時都覺得係一齊咗先真正愛對方
大家性格好似 有咩唔開心好快唔記得
所以好少會鬧大交
以前唔會覺得係咩
到之後經歷多咗先發現
一識就識到可以相處得夾嘅人
其實真係撞彩

首先你自己唔係玩家先，真係想識個女朋友拍下拖。跟住追女仔最緊要係：快手。
（申利識左一星期拍左5年）

同另一半識左唔夠一個月一齊，一齊緊六年幾

識左五日就一齊，拍左兩年，年尾結婚😄
識幾耐都好，一齊之後隨住時間越來越耐，你都會發現自己唔夠了解佢，一齊旅行、同居之後更加係。其實個個階段都會覺得對方唔100%適合自己，都係睇你肯唔肯包容

呢句好感動。。

異地 用左兩日溝到一條女

我識左一個星期左右就一齊
宜家一齊3年半

我老婆就識左兩個禮拜到

有朋友同男朋友係識幾日就拍拖
宜家結埋婚生埋

死毒撚諗野真係特別on9

點識先

同男朋友識左3日就一齊
岩feel就一齊左先，慢慢再了解都得啦

識咗一個禮拜就一齊 依家已經兩年幾了

大把組爸識條女一日都食到

睇你係咩性格 浪漫型感性型嘅可以做到識一個月就愛人一生一世
理性嗰d可能fd 咗十年先一齊不過就平淡d 但都會相對long lasting

以為自己出po
對方仲要接軌接得好快

佢地唔係認真架 玩下姐 好快下一個

通常識兩三日就一齊 最多一個星期

我同男朋友識咗3日就一齊
已經一齊7年 就黎第8年

上一個識左六日就一齊
仲要唔喺香港識
期間冇鬧過大交
唔知係咪長期long d
相聚既時間少到唔捨得用黎嘈

曾經視對方係結婚對象
一齊左七年
今年復活節散左

你有冇試過一見到個人 就有響消防鐘+面紅+超緊張既感覺？

不嬲扑左，如果啱先開始拍拖架喔

為左扑架姐

交友apps傾緊，計唔計？

同現任 係交友apps 傾左兩個星期 第二次出街 就一齊左
晚晚傾到凌晨2-3點
真係好似拍緊拖咁
我A0 佢A1
到依家就一年
當中有一次嘈交 兩個喊到傻
之後都冇事 大家都坦承講
bb 我愛你

我同男朋友識左7日，就一齊左8年，啱啱結左婚。
其實一開始都無話有無了解過，細個都係諗下玩下就算，一試就到而加喇。

有個fd識一星期第一次見就扑+叫一齊左
兩星期就散
佢仲好傷心對我訴苦
心諗其實抵你，攪到自己咁cheap
不過大家fd就廢事

咁快一齊既結果就係解決生理需要⋯ zip時間
我自己中意心靈上既交流多啲 中意好深入咁認識對方再一齊
真係認為對方適合自己先會再一齊
只可以講人人性格唔同

ex識咗一星就去酒店,攪完野先拍拖,拍咗年半,
現任,識咗一個月就攪野,攪完野先拍拖,

單身散餐時識第一日就攪野

有錢有屋 靚仔/女

咁短時間識到對方都維持到段關係咁耐已經好犀利
介唔介意講下咩原因散
巴打依加點

有
心如鹿撞既感覺
但都唔係幾日就一齊

呢個係人既性格問題 有啲係直覺型 有啲係理智型

如果雙方知道自己想要d咩，可以好快就一齊
曖昧係好玩，但如果目標明確，其實可以好快
老公三個月求婚，結婚個時未拍夠一年
無搞大個肚
結婚超過5年，感情超好

我只可以講我係理智型
呢度都無咩巴打同我一樣

兩種人應該無辦法做出對方既選擇

其實唔難

一見鍾情，傾返晚通宵電話然後開始拍拖，再喺拍拖嘅日子了解對方。

我就係咁樣同我老婆一齊，而家都一齊咗十年半，結咗婚五年。

交友app 速食

半個月就一齊 2個月就收皮🤦‍♂️

講緣份既姐

絲打在此，表示一定要由朋友做起，我追求心靈交流，希望真係溝通到夾嘅先一齊但似乎依家冇乜人肯付出時間了解

8個月咋嘛... 拍咗18個月先講出嚟做例子啦

識個fd一個月求婚成功添啦

我同男朋友識咗一個星期就一齊咗
而家就黎一年仲好sweet

通常識1個鐘已經扑到天昏地暗
7日婚都結埋

單身左太耐
唔知係個心態問題定點 識左一個人一個星期就一齊左 全靠感覺同衝動 最後都係受傷
以後唔敢了

同個飯腳相處得耐就會了解佢咩

feel，有feel乜都得

拖得耐反而仲衰
拖拖下冇撚晒好感

以前我都係咁諗，直到我有個同學喺club識左個同佢同科既女仔三日之後一齊左，日日住埋一齊，依家一齊左兩年有多都仲係好sweet。我就發現其實乜都有可能。
利申：外國U

識咗7日就拍拖
多共同興趣
就嚟三年
後生

睇過Before Sunrise未

十日後就決定一齊

已經拍拖一年半，感情好穩定

靚仔唔夠咖
仲要夠Rich 夠聽話

個三個女幾多歲
你又幾歲？

條女弱智？

同ex網上識，見咗一次就一齊，8個月就散，極度on9

巴打係咪好靚仔

不能同意更多

睇你覺得拍拖係點...
有人覺得要識耐咗 夾到先一齊
有人覺得要拍拖相處耐咗 先了解到對方

當然了解咗夾到先開始拍拖
理論上係會長久啲嘅

但拍咗拖就變左另一個身份
又可能對方會變到同平時做朋友/曖昧緊嘅時候唔一樣

講到底都係磨合同遷就...
合到就長久...

同男朋友識左一個月都無 就一齊左... 一拍就9年..

同女朋友星期一識﹐星期四一齊
依家一齊左年幾﹐有共識結婚

果時同男朋友都係識一至兩星期就一齊左

依加1年八個月

但你地又一齊到8個月 都算耐

你地都好長情
祝福你地

呢啲唔傷過都唔識唸

工場同事

Stay sweet sis!
好多連登仔不願面對

兩星期就一齊左
一齊5年，談婚論嫁中

拖太耐先一齊會fd zone，岩feel既人一般都會速戰速決。

呢d野好自然既姐

其實係，啲女好古惑
一日唔拍拖都唔見真章

1日到追2年都試過 睇你有幾認真

識左十日
唔夠一年就散

扑左野先拍拖都得啦

下
咁都叫耐？

快個啲係極速2星期分手喎
網上識見一次算耐

大把人識第一日就扑野

凡事都有例外
我係app識咗個女仔差唔多一年
第一次未交換相就見面
之後keep住有text
得閒有嘢想做會揾大家
同對方相處好輕鬆
啱啱好嘅距離 唔會患得患失
唔知算唔算安全感

唯一擔心如若當做情人
是否會令感情變質

Love sex and marriage

好多人網上識都係見一兩次就一齊
結埋婚都大把

一樣喎我地
比我發現條仔原來講分手前一個禮拜已經背住我同第二條女行山放狗
然後佢地一齊左

佢嗰時咩都冇講
就話我地唔啱想分手
但係我地嗰排交都冇鬧
仲要同佢屋企人幾熟

後尾諗清楚 應該係騎牛搵馬
仲要俾佢傷咗好耐
大家都辛苦了

唔係水泡 我係真係鍾意佢 冇feel點會一齊到
同埋個陣我已經move on左 純粹啲傷痕仲係我個心入面

我係個例子 相識一個星期多少少
拍咗五個月拖 星期一晚分手

玩cmb 識咗兩個星期就一齊咗
唔知點解

識左兩個星期就一齊左
下星期就一齊三年啦好幸福

曖昧好正

相識左一個禮拜到佢就問我開唔開房

拍拖？碎料啦

呢啲男仔多數身經百“戰”先練到咁好氹女技巧

張海報好睇，未睇trailer 就入場睇戲，可能中伏，可能好睇，唔出奇

我同男友識一個就一齊咗
兩年幾了仲日日都勁熱戀
隻豬都係起埋一齊年幾先俾佢

試過啱啱好識七日就一齊
初初覺得好刺激好轟烈好相愛

兩個月散咗

我同老婆就係識一個星期拍拖
果種好想一齊既感覺大家都有, 大家身邊都不缺乏其他選擇, 但就覺得對方係最合適
兩年後結婚
到依家都仲好恩愛好幸福

岩既你識一星期已經可以好岩, 唔岩既比你識成年都係會唔岩

咁唔係個個想拍長拖

想拍長拖亦唔等於想同你拍長拖
寂寞求其一齊下 散左咪散左囉

我同男朋友又係識左1個星期就一齊
見都係見左2次
宜家都拍左就黎6年

你以為識得耐就一定知晒對方全貌咩
始終有啲野唔一齊都唔會現真身
我同個ex 識左六年咪又唔夠一年散左

你都岩既
可能拍耐左先會露出真面目

識幾耐先一齊唔係重點
最緊要相處舒服

以前父母之命 呢家有一星期仲想點

真 啱咪一齊
大家ok咪得

睇黎我唸得太多

諗住拍散拖想要個人陪only
最後大家都懶得搵第個又唔係磨合唔到

同意！

最理想識一個月就開始拍拖

乜人人都想拍長拖既咩？

太耐就會變咗fd

但又咁諗，對方個底咁花都係高手黎，就算你睇多一兩個月先算，都唔係咁易睇穿
會唔會反而曬多左睇既時間

同另一半識咗半年就拍拖
但實際開始傾計到拍拖只有一個月
一拍就拍咗10年，之後結婚

因為當初認識唔深，拍拖嗰陣好多磨擦
發覺大家期望好不一，用咗好多時間磨合

無睇過泰坦尼克號

一個月拍拖 一齊咗8年
然後結咗婚年半了
我就係咁

咁如果識幾個月同識一星期冇咩分別真係要檢討吓

不過確實有堆扮得好似 要拍咗先知
有d到結埋婚先知

e個po好多絲

我想架
但見到呢個po好多人都係散拖/食快餐
真係會動搖自己既心態

一早淡左
識到先分手

如果大家啱feel,因為大家嘅turbo仲開得好行
一撻就著

太耐會做咗朋友

feel呢啲野冇話岩唔岩既, 我依家條女係第一晚約出黎食完晚飯就拖左佢,依家已經3年幾

我以前識人，一個星期內拍唔到拖就直接入friend zone

我覺得幾耐唔係重點
你果一星期深入傾過大家 vs 識3個月 但都冇咩聯絡既接觸
重點應該在於 你要對依個人係有基本個人資料既認識 最好大方向一致 相處舒服 就打得火熱架啦
同埋都好睇你年齡，過左25 、拍過拖，知自己想搵啲咩，就好快一齊，拍下拖，係咪岩自己既另一半

了解不嬲都係拍拖之後做嘅野

姣婆遇著脂粉客

咁都得
了解完唔岩咪會好快分手

我自己嘅諗法黎
有好多野未真正一齊都唔會知
好簡單行房夾唔夾已經係其中一樣

一齊好多時只係需要一下火花同一刻嘅衝動
係感性嘅表現 愛情嘅得意之處
而點樣一齊行落去係一齊之後大家去遷就去夾
係理性嘅實驗

同埋分手冇乜大不了 夾唔埋唔開心就要分手
好過大家各懷鬼胎 哂大家時間

一星期都唔一齊我應該同呢個人一齊唔到
我全部都係識幾日就一齊
而家呢個識左一星期都冇就一齊左
就快2年

sad but true
要了解一個人三五個月都唔會夠
有feel覺得對方唔係呃人咪一齊囉
唔啱咪分
呢個年代都無話蝕唔蝕底

我同條女識左兩星期就一齊，而家七年

差唔多經歷但無點後悔
對方有心瞞你flirt女其實識幾耐先一齊都可以發生
以前好仔又可以同你一齊耐咗變咗
一齊時間短咪當快手認清呢個人and move on

巴打講得幾好
自己呢幾日都有反思
我欠缺既真係火花同衝動

你以為拍左6,7年拖個啲就好了解對方？

頭幾秒已經決定有無可能啦

正評

論第一印象的重要性

我同初戀就係識幾日一齊 雖然同佢有幾多common friend 未識真人之前有聽過佢嘅事 但係都唔算了解佢 最後一齊咗差唔多兩年 佢俾帽我戴多數會短時間一齊嘅其實都係貪新鮮感 過咗氣嘅好快玩完 千其唔好太認真